打鼓男導師認兩項衰十一 官痛斥：人哋做得你個女

34歲打鼓男導師透過通訊程式QQ，於2015年認識當年僅13歲的女學生，二人相識5個月後成為情侶，拍拖剛剛1個月，男導師即帶女生到他工作的工廈band房，在無戴避孕套下與女生性交，在女生體外射精。二人於去年再相約到酒店性交，當時少女年僅15歲，惟在該次性交後不久，男方便提出分手，及後女生向母親訴苦，男導師隨即被捕。

涉案男導師徐志榮，報稱補習教師，他被控兩項與未成年少女發生性行為罪，今日(13日)在九龍城法院選擇認罪，遭主任裁判官吳蕙芳痛斥：「人哋得13歲，可以做得你個女，明知人哋13歲仲搞人？」

辯方求情指，被告性格沉默孤獨，他是一名大學畢業生，任職打鼓導師，月入1.5萬港元，亦是家中獨子兼經濟支柱，其雙親已退休。控方透露，被告過往有兩次非禮前科，但辯方指被告於2015年那次非禮前科之後，便開始返教會懺悔，今日有不少教友到庭支持。

辯方指被告有深切悔意，知道判監無可避免，雙親自知教子不善，今日到庭旁聽，替兒子撰信求情，冀法庭寬大處理，讓被告痛改前非。

不過裁判官發現被告本人並無寫求情信，說：「佢係大學生呀嘛，有文化識寫字，告咗咁耐，連寫封信都寫唔到呀？」官又斥責被告貪方便帶事主他工作地點性交，對人及對自己的工作都不尊重，罵被告「人有靈性㗎嘛，你估你係畜牲？話做就做」。最後官將案押後至明年1月3日，等候索取被告的背景報告始判刑，期間將他收押候判。

人地台灣2年可以中出2百次，香港2次，差好多

QQ

控方透露，被告過往有兩次非禮前科，但辯方指被告於2015年那次非禮前科之後，便開始返教會懺悔，今日有不少教友到庭支持

醒目呀 唔扮耶撚一定唔止判咁少

自膠

吳蕙芳今次有冇又阿仔阿仔 咁叫佢

KCCC3474/2018
徐志榮 TSUI, CHI-WING
(1)與年齡在16歲以下的女童非法性交
(1)Unlawful sexual intercourse with girl under 16
(2)與年齡在16歲以下的女童非法性交
(2)Unlawful sexual intercourse with girl under 16

Metoo#

其實唔分手咪無野

13歲都搞就離譜啲

雪廠街

鞭刑啦屌你老母閪

#湯家驊是無辜的

可能有新玩具，或者見西毛愈來愈多唔like

坐返八碌啦

人哋做得你個孫

ON9官大把女人同一個做得自己阿爺既男人扑嘢啦

又係媽咪官
報親佢審啲案一定有soundbite落條標題

補習老師重犯「衰十一」求輕判 官：那誰去保護無知少女 囚11月

被告徐志榮，34歲，報稱補習老師，被控兩項與年齡在16歲以下的女童非法性交。控罪指，被告分別在2015年12月8日及2017年5月8日在觀塘美嘉工業大廈及香港某處，在女童X在案發時為13歲及15歲。

案情指，被告於2015年在網上認識當年僅13歲的女學生，二人相識5個月後成為情侶，即帶女生到他工作的工廈band房，在無戴避孕套下性交。被告在2017年再相約少女到酒店性交，當時少女年僅15歲。其後被告與少女分手，她向母親訴苦，被告隨即被捕。

辯方求情時指，被告的背景報告正面，收押期間已深深反省，亦遞上被告撰寫的求情信。裁判官吳蕙芳聞表示，被告過往有兩次相同案底，直斥他從沒改過，一定要即時監禁，又指：「咁邊個保護年幼無知嘅女仔？」 裁判官考慮到被告認罪，判被告監禁11個月。

案件編號：KCCC3474/2018

打鼓導師今在裁判法院認罪，遭主任裁判官吳蕙芳直斥：「大學生讀咁多書都冇用，仲要賤格﹗呃細路﹗」吳官將被告還柙，押後至下月3日判刑，期間索取被告的背景報告。
34歲被告徐志榮，今在九龍城裁判法院承認兩項與未成年少女發生性行為。據控方透露，被告過往有兩項非禮案底，分別於2013年及2015年非禮共6名少女。

辯方律師為被告求情時透露，被告大學畢業後以教人打鼓為生，月入1.5萬元，性格沉默孤獨。吳官聞言嘆謂：「大學生讀咁多書都冇用，仲要賤格﹗呃細路﹗」
及後律師呈上被告父母的求情信，吳官即質疑為何被告未有撰寫求情信：「佢呢？有文化，識寫字，告咁耐，寫封信都冇？」律師續指，被告知道觸犯嚴重罪行，令愛錫他的人失望，亦令父母傷心，又透露被告於2015年2月已信教。吳官聞言又問被告，信仰幫助對他是否有用，「懺悔完又再犯案」。律師再指，被告願意面對監禁式刑罰，但懇請裁判官寬大處理，讓被告痛改前非。
「但求方便，對人不尊重」
吳官指被告帶女童往工作地方犯案，「但求方便，對人不尊重，對自己工作不尊重」，又指兩人年齡相距甚遠，「佢可以做你嗰女」，教誨被告：「人有靈性，不是禽獸、畜生，識控制，唔係話做就做。」

班教友係食花生咋

如果夠16，但男50，照法官思路就唔屌得？

個官仆街啦，毛主席同江青年紀差距都係差唔多，係咪暗串毛主席？